(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (200)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

200po 熱烈地彈琴 熱烈地唱

祝你地 長長久久 三年抱兩

勁多糧

lm

留名食花生

Hi

？

屙屎未？

冷氣豬豬

見到肉哈豬豬就想柯屎

屙 屙曬落甜心貓寶貝個口到

想屙落你度多啲

珍

200lm

林鄭月娥：疫情持續放緩，宣布農曆年後學生有序復課，部分處所恢復營業！

尖撚復活？

發夢嘅嘢通常都唔會發生

em...

200喇 留個名先

新人lm

新人留名

只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞

笑死

得罪咗影個個？ 有個pose真心奇怪

笑死
都幾準

處女=臭雞

thx bro

理性judge有咩問題喎。。。

笑死
狗屎組合

你完全係

200留名

呢啲參考下咖姐

但合理嘅話又有乜錯喎

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

Cls

。。。。冷氣好老手

召喚牙失

上升真係問唔到

閃夠未

？？

叫佢去死

法國牙温您好高汁

想同肉哈豬豬一齊屙屎

有冇人記得萬年song con老mk妹神曲座右銘

sing..

你Drink歌

人間凱婷點可以唔唱

我唱開Yau Tsim Mong Blonde Ling

有 吳哥屎窟最正

有特登search過同吳哥窟有咩關係

Lm the 200

放夠閃未

盲了

結果？

冷氣

〈吳哥窟〉其實是柬埔寨的一個著名旅遊勝地，詞人以這個地方名來比喻一段不可告人的愛情關係，亦即是「婚外情」。至於為何以這個地方來作比喻是因為有一套講婚外情的電影〈花樣年華〉，演員梁朝偉與張曼玉無法修成正果，到末段只能走到吳哥窟把心聲悄悄地吐向洞壁之中。也許二人世界真的太擠逼，難以容下多一個人，社會也無法容許­這愛情發生，最好把秘密都存留在吳哥窟，讓想法埋在沒人知的地方。[1]因此詞人極巧妙地以這電影的情節元素化作這首歌的歌名，以表違歌詞中婚外情之意，非常有意思。

短袖
後悔了

非常有意思

睇住病

玩clubhouse玩到無法自拔

屌你老母都估到係呢張
不過嗰日又著得幾好睇

可唔可以養我。。。
唔想努力。。。

無機會了

你講我實信。。

大富翁出咗把嘢
笑死

屌好正

明明就係啲樣好吸引

你好叻

菲林嚟 應該

你勁多老公

交際花

好想同雷克影相

tb好難食女

都唔係半個啦

唔係半個

我都想識KOL

大家都係同一個問題，一家人

我太毒姐

不過想識多啲男仔frd係真，但身邊多數都係厹，淨係想識女

啲男神好鍾意扮毒食仔

hi

可憐我依啲真毒撚，對住唔識嘅人連hi都講唔出口

真
勁嘔心

咁又唔會話後悔嘅，會叫自己大膽啲，不過我一講野就紅都面晒

我以前中學asso都搞su，上過莊
做mc都係拎起個mic就頂硬上
隻手震過震蛋
個個都以為我好識講野果啲嚟
只有我知道自己係毒j

羨慕有啲tb同男仔攬頭攬頸好撚frd咁
其實都有個男仔好frd，不過佢做左黑警

你囉。。。。

💔

你咁高又大隻。。。。

唔啦 自知不配

成個館唯一鍾意係佢架電車
可能因為要做功課嘅關係 對呢個館真係冇乜好感

下 唔會喎

997

好凍ar

cum